其實全香港有幾多人上連登？

有冇20000人上

計唔計cdrom

唔過1000

其實所有ac都係同一個人自問自答咋傻仔

計埋

坐一百萬望百五萬

咁多

全部都是連囝扮

連仔自己單機玩

lihkg個系統可以檢查你d keyword然後ai自動留comment 好多其實唔係真人黎

我估8-10萬

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

報數
1

保守估計唔超過10個

我身邊80後嘅女好多都無上

[img]

80%bot 20%人

上就唔知
但有ac既之前見過最多人個post都係得6千幾個正負評

計埋CD-Rom既話 差唔多十分一